{ "translations": {
    "AI image generation (stable diffusion via Replicate)" : "AI 影像產生（透過 Replicate，使用 Stable Diffusion 模型）",
    "AI speech-to-text (Whisper via Replicate)" : "AI 語音轉文字（透過 Replicate 的 Whisper）",
    "Bad HTTP method" : "錯誤的 HTTP 方法",
    "Bad credentials" : "錯誤的憑證",
    "Connected accounts" : "已連結的帳號",
    "Replicate's Whisper Speech-To-Text" : "Replicate 的 Whisper 語音轉文字",
    "Replicate integration" : "Replicate 整合",
    "Integration of Replicate stable-diffusion" : "Replicate 的 Stable Diffusion 整合",
    "Replicate API token" : "Replicate API 權杖",
    "your API token" : "您的 API 權杖",
    "You can create a free API token on https://replicate.com" : "您可以在 https://replicate.com 上建立免費的 API 權杖",
    "Model" : "模型",
    "Larger model size gives better results but uses more credit" : "較大的模型會提供更好的結果，但也會使用更多額度",
    "Tiny" : "微型",
    "Base" : "基本",
    "Small" : "小",
    "Medium" : "中",
    "Large" : "大",
    "Replicate admin options saved" : "Replicate 管理員選項已儲存",
    "Failed to save Replicate admin options" : "儲存 Replicate 管理員選項失敗",
    "Loading prediction..." : "正在載入預測……",
    "Replicate prediction" : "Replicate 預測",
    "Prediction is processing..." : "預測正在處理中……",
    "Prediction was canceled" : "預測已取消",
    "Prediction has failed" : "預測失敗",
    "Loading image" : "正在載入影像",
    "Generated image" : "已產生影像",
    "The remote image cannot be fetched. Replicate might have deleted it." : "無法擷取遠端影像。Replicate 可能已將其刪除。",
    "Direct image link" : "直接影像連結",
    "Loading transcription/translation..." : "正在載入轉錄/翻譯……",
    "Replicate Whisper translation" : "Replicate Whisper 翻譯",
    "Replicate Whisper transcription" : "Replicate Whisper 轉錄",
    "Transcription/translation is processing..." : "轉錄/翻譯正在處理中……",
    "Transcription/translation was canceled" : "轉錄/翻譯已取消",
    "Transcription/translation has failed" : "轉錄/翻譯失敗",
    "AI image generation" : "AI 影像產生",
    "Show/hide advanced options" : "顯示/隱藏進階選項",
    "Advanced options" : "進階選項",
    "Preview images with Replicate" : "使用 Replicate 預覽影像",
    "Send the current preview" : "傳送目前預覽",
    "Send" : "傳送",
    "Number of images to generate (1-4)" : "要產生的影像數量 (1-4)",
    "Size of the generated images" : "產生影像的大小",
    "cyberpunk nextcloud logo with chrismas hats" : "戴聖誕帽的 cyberpunk Nextcloud 標誌",
    "by Replicate with stable diffusion" : "由 Replicate 使用 Stable Diffusion 提供",
    "Regenerate" : "重新產生",
    "Preview" : "預覽",
    "Failed to launch image generation" : "啟動影像產生失敗",
    "AI speech-to-text" : "AI 語音轉文字",
    "Transcribe" : "轉錄",
    "Translate (only to English)" : "翻譯（僅翻譯至英文）",
    "Result format" : "結果格式",
    "by Replicate with Whisper" : "由 Replicate 使用 Whisper 提供",
    "Text" : "文字",
    "Internal link/widget" : "內部連結/小工具",
    "Translate" : "翻譯",
    "Unknown error" : "未知的錯誤"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}